Maar wat werd er van de vlot, dan?
- en Jim - arme Jim! "
"Beschuldigd als ik het weet - dat wil zeggen, wat er van het vlot is geworden.
Die oude dwaas had een ruil gedaan en kreeg veertig dollar, en toen we hem in de hondenkliniek vonden de instappers hadden een halve dollar gematched en kregen elke cent maar wat hij voor whisky had uitgegeven; en toen ik hem gisteravond laat thuis kreeg en vond het vlot weg, we zeiden: 'Die kleine boef heeft ons vlot gestolen en schudde ons en rende de rivier af.
'” "Ik zou mijn _narger_ niet schudden, toch?
